有冇人訂咗新mac mini?

好似幾抵玩

Howmuch

問題係arm 唔啱我用途

唔包mon keyboard mouse , 買晒成set 同買部air 差唔多

mac 用third party mon 根本on9，d 字render 柒到

近幾年macbook舊電好差 易左發漲..

啲字真係睇得好辛苦

想買mini但等人做下白老鼠先

等 ARM iMac

幾時出 arm 16吋呀!!

btw mac mini 手機台

空間細左 粒電本身薄左 同埋散熱垃圾
所以會好易發漲同發漲少少就會出事

咁咩先arm你用途？

想睇吓mac mini 效能如何再決定
執吓相，剪吓片 （普通ipad 都做到嘅level)

裝windows

預幾時出

應該下年第一季

不如lenovo部m75q

mac 用third party mon 根本on9
mac 用低PPI mon 根本on9

執相entry level 都搞掂啦
剪片就話
買多d ram 實際d

child登真係child登